14/1晚上8點港台視點31 秋生vs何執葉

秋生贏 =
何執葉贏 =
預左打交 =

留言分享下 睇法
上次杜汶澤對荷蘭叻
杜生因為唔夠冷靜 感覺輸左好多
當然荷蘭叻都唔算贏 佢只係識得用無賴五式
我唔知 我唔理 果d
呢次希望秋生捉住721 831做point
屌撚柒條友

可能執葉又拍檯走呢

仲洗睇緊係秋生哥贏啦 何妖呢啲鄉下佬番屋企耕田啦

今次再做小丑拍下檯就走既話
實cap低佢 改做潛力圖

我驚秋生唔夠冷靜
可能原本好多point想講 都無哂
上次杜生用左民調做point 結果荷蘭叻一句我唔信 搞到佢失控暴走
明明仲有好多point未講

大家覺得秋生用咩佢演過嘅角色
對付何妖最適合？
eg:古惑仔大飛，無間道黄Sir

緊係大飛啦
隻dum? 緊係群毆啦 你都低低地

人肉叉燒包算啦